已報警：前幾日同人講中秋快樂無啦啦比人打

好撚忟
滑雪前幾日中秋節前夕同frd食飯
食撚完飯坐低吹水
等到十二點一到 我懶熱情咁攬住個frd講中秋快樂
然後佢無啦啦一拳中埋黎 然後係咁打鳩我
我成個人呆撚左 d鹼水糉係個口跌晒出黎
然後我捉鳩住佢衫領問佢做乜打我
然後佢講左句中完再揪
我即刻屌鳩佢咁中意同人隻揪就死上去力威啦
然後條戇鳩仔可能知驚即刻跑走
最後追撚左佢幾條帶再捉佢上警署備案
講聲中秋快樂無啦啦比人打 痴撚線

0/10

有創意 0/10

冇是咁的
0/10

中秋快樂

( Show Blocked User - 花與愛麗絲 )
睇見都忟

happy new year呀

淥野先中高汁好多

冇是咁的,重作啦

中完再揪

我已經報左警
條低能仔以為自己好好笑
我真係祝佢中揪節快樂

一串光陰一串金, 睇完你篇野之後我覺得自己已經負債累累

收聲啦 屌你老母臭雞 你老母俾狗屌